# Chinese translations for p package.
# Copyright (C) 2014 THE p'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the p package.
# Automatically generated, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: p 3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-17 09:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-22 16:37+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: com/polelink/modules/file/service/FileRalationComponent$1$1.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid "File store path parameter was not set."
msgstr "文件管理模块服务器保存路径不存在"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl$1$1.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid "File store path is not exist."
msgstr "服务器文件保存路径不存在"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7$1.submit(Lcom/polelink/utils/vaadin/multifileupload/ui/UploadStateWindow$UploadSubmitEvent;)V
msgid "Upload Failed"
msgstr "上传失败"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$13.submit(Lcom/polelink/utils/vaadin/multifileupload/ui/UploadStateWindow$UploadSubmitEvent;)V
msgid "Please choose a category first."
msgstr ""

#: com/polelink/modules/file/ui/FileListPlugin.getText()Ljava/lang/String;
msgid "File List"
msgstr "文件列表"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7$4.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid " have no enabled version"
msgstr "不存在可用版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$5$2.onClose(Lcom/polelink/pike/extend/component/window/ConfirmDialog;)V
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: com/polelink/modules/file/ui/dashlet/view/FileDashletView.<init>(Ljava/util/Map;Ljava/util/List;I)V
msgid "Files count:       "
msgstr "文件数量:"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7$2.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid "File version is disable: "
msgstr "文件版本不可用"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileListView$9$3.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid "File version is not exist:"
msgstr "文件版本不存在"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7$2.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid "File store path parameter was not set"
msgstr "服务器文件保存路径不存在"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7$2.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid "File version is not exist: "
msgstr "文件版本不存在"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7.generateCell(Lcom/vaadin/ui/Table;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)Ljava/lang/Object;
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7.generateCell(Lcom/vaadin/ui/Table;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)Ljava/lang/Object;
msgid "Upload new version"
msgstr "上传新版本"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getVersionInfo(Ljava/util/List;Lcom/polelink/pike/core/util/common/ResultObject;Lcom/vaadin/ui/VerticalLayout;Lcom/vaadin/ui/Component;)Lcom/polelink/pike/extend/component/table/PTable;
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7.generateCell(Lcom/vaadin/ui/Table;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)Ljava/lang/Object;
msgid "Download current version"
msgstr "下载当前版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7.generateCell(Lcom/vaadin/ui/Table;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)Ljava/lang/Object;
msgid "Download All"
msgstr "下载全部"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$7.generateCell(Lcom/vaadin/ui/Table;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)Ljava/lang/Object;
msgid "Download all version"
msgstr "下载全部版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$14.<init>(Lcom/polelink/modules/file/ui/MyFileView;Lcom/polelink/pike/extend/component/table/PTable;Lcom/polelink/pike/extend/component/querycontainer/LazyEntityContainer;)V
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$9.entityAction(Lcom/polelink/pike/extend/component/crud/base/EntityActionComponent$EntityActionEvent;)V
msgid "Please select an item to delete"
msgstr "请选择一条记录进行删除"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileListView$16.handleAction(Lcom/vaadin/event/Action;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)V
msgid "Are you sure to delete all those file versions?"
msgstr "确定删除文件所有版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileListPlugin.getText()Ljava/lang/String;
msgid "My File"
msgstr "我的文件"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileConfigureUI.getConfigureNodes()Ljava/util/List;
msgid "File Configure"
msgstr "文件配置"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileConfigureUI.getConfigureNodes()Ljava/util/List;
msgid "File Parameter"
msgstr "文件参数"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileConfigureUI.getConfigureNodes()Ljava/util/List;
msgid "File Source"
msgstr "文件来源"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileConfigureUI.getConfigureNodes()Ljava/util/List;
msgid "File Status"
msgstr "文件状态"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileConfigureUI.getConfigureNodes()Ljava/util/List;
msgid "Operation Type"
msgstr "操作类别"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileConfigureUI.getConfigureNodes()Ljava/util/List;
msgid "File Recovery"
msgstr "文件恢复"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileConfigureUI.getConfigureNodes()Ljava/util/List;
msgid "File Category Recovery"
msgstr "文件类别恢复"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$2.entityAction(Lcom/polelink/pike/extend/component/crud/base/EntityActionComponent$EntityActionEvent;)V
msgid "Are you sure to delete file and its versions: "
msgstr "确定删除文件和它的所有版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout.buildFileLayout()V
msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout.createCategoryLayout()Lcom/vaadin/ui/HorizontalLayout;
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$5.<init>(Lcom/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout;Lcom/polelink/pike/extend/component/table/PTable;Lcom/polelink/pike/extend/component/querycontainer/LazyEntityContainer;)V
msgid "Recover"
msgstr "恢复"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$5.handleAction(Lcom/vaadin/event/Action;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)V
msgid "Are you sure to delete versions?"
msgstr "确定删除版本?"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$5.handleAction(Lcom/vaadin/event/Action;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)V
msgid "All items are not disable,can not delete them."
msgstr "所有记录均不是无效的，无法删除"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$5.handleAction(Lcom/vaadin/event/Action;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)V
msgid "Please select an item to recover"
msgstr "请选择记录进行恢复"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$5.handleAction(Lcom/vaadin/event/Action;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)V
msgid "Are you sure to recover version? "
msgstr "确定恢复版本?"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$5.handleAction(Lcom/vaadin/event/Action;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)V
msgid "All items are not disable,can not recover them."
msgstr "所有记录均不是无效的，不能恢复"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileCategoryRecoveryConfigureLayout$2.entityAction(Lcom/polelink/pike/extend/component/crud/base/EntityActionComponent$EntityActionEvent;)V
msgid "Are you sure to delete file category and all child categories: "
msgstr "确定删除文件类别和它的所有子类"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileCategoryRecoveryConfigureLayout$1.entityAction(Lcom/polelink/pike/extend/component/crud/base/EntityActionComponent$EntityActionEvent;)V
msgid "Are you sure to recover category: "
msgstr "确定恢复类别:"

#: com/polelink/modules/file/ui/configure/FileRecoveryConfigureLayout$1.entityAction(Lcom/polelink/pike/extend/component/crud/base/EntityActionComponent$EntityActionEvent;)V
msgid "Are you sure to recover file and its versions: "
msgstr "确定恢复文件和它的所有版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileListView$3.excute(Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)V
msgid "Confirm to delete item & its files?"
msgstr "确定删除这些文件?"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView.buildFileLayout()V
msgid "LatestNo"
msgstr "最新版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView.buildFileLayout()V
msgid "Click to download all selected versions."
msgstr "点击打包下载所有选择的版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView.createUploadButton()Lcom/vaadin/ui/Component;
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadFile(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "File is exists:"
msgstr "文件已存在:"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView.validateBeforeUploadFile(Lcom/polelink/utils/vaadin/multifileupload/component/ValidateEvent;Lcom/polelink/pike/extend/component/crud/base/EntitySelector;)V
msgid "Please choose a category first ."
msgstr ""

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView.createCategoryLayout()Lcom/vaadin/ui/HorizontalLayout;
msgid "File Category"
msgstr "文件类别"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$9.entityAction(Lcom/polelink/pike/extend/component/crud/base/EntityActionComponent$EntityActionEvent;)V
msgid "Are you sure to delete files and its versions?"
msgstr "确定删除文件和它的所有版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/FileListView$9$5.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid " have no enabled version. "
msgstr "不存在可用版本"

#: com/polelink/modules/file/ui/MyFileView$14.handleAction(Lcom/vaadin/event/Action;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)V
msgid "Are you sure to delete all those files versions?"
msgstr "确定删除文件所有版本"

#: com/polelink/modules/file/service/FileRalationComponent.getComponentCaption()Ljava/lang/String;
msgid "File"
msgstr "文件"

#: com/polelink/modules/file/entity/FileVersionBean.getFilePath()Ljava/lang/String;
msgid "Parameter File_Store_Path not set"
msgstr "未设置参数File_Store_Path"

#: com/polelink/modules/file/service/FileVersionComponent$1.generateCell(Lcom/vaadin/ui/Table;Ljava/lang/Object;Ljava/lang/Object;)Ljava/lang/Object;
msgid "Download file"
msgstr "下载文件"

#: com/polelink/modules/file/service/FileOperationComponent.getComponentCaption()Ljava/lang/String;
msgid "File Operation Log"
msgstr "文件操作日志"

#: com/polelink/modules/file/service/FileOperationComponent.getHint()Ljava/lang/String;
msgid "View File Operations"
msgstr "查看文件操作纪录"

#: com/polelink/modules/file/service/FileVersionComponent.refresh([Ljava/lang/Object;)V
msgid "Class must have property named:"
msgstr "类别必须含有属性名"

#: com/polelink/modules/file/service/FileRalationComponent.getHint()Ljava/lang/String;
msgid "File Related."
msgstr "关联文件"

#: com/polelink/modules/file/service/FileRalationComponent.refresh([Ljava/lang/Object;)V
msgid "Click to show detail information"
msgstr "点击显示详细信息"

#: com/polelink/modules/file/service/FileVersionComponent.getComponentCaption()Ljava/lang/String;
msgid "File Version"
msgstr "文件版本"

#: com/polelink/modules/file/service/FileVersionComponent.getHint()Ljava/lang/String;
msgid "View File Versions"
msgstr "查看文件版本"

#: com/polelink/modules/file/service/FileVersionComponent.getFileBeanByFileNo(Ljava/lang/String;)Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;
msgid "Can not find version of file no:"
msgstr "找不到对应的版本"

#: com/polelink/modules/file/search/FileSearch.getHelpInfo()Ljava/lang/String;
msgid "Prefix for search file using file name"
msgstr "根据文件名称搜索文件"

#: com/polelink/modules/file/macro/ImageMacro.clickMacro(Ljava/lang/Object;)V
msgid "Image Viewer"
msgstr "图片预览"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.getFileSelectionLayout(Ljava/util/List;Z)Lcom/vaadin/ui/Component;
msgid "File Suffix:"
msgstr "文件后缀名:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.getFileSelectionWindow(Ljava/util/List;Z)Lcom/polelink/pike/extend/component/window/PWindow;
msgid "Select File [{0}]"
msgstr "选择文件 [{0}]"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.getFileSelectionWindow(Ljava/util/List;Z)Lcom/polelink/pike/extend/component/window/PWindow;
msgid "Click to confirm selected files"
msgstr "点击确认选择的文件"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.getFileSelectionWindow(Ljava/util/List;Z)Lcom/polelink/pike/extend/component/window/PWindow;
msgid "Select Files [{0}]"
msgstr "选择文件 [{0}]"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.checkFileNoExists(Ljava/lang/String;)Z
msgid "File No. can't be empty"
msgstr "文件编号不能为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.checkFileNoExists(Ljava/lang/String;)Z
msgid "File No. {0} belongs to file:{1},but it's disable"
msgstr "文件编号 {0} 对应的文件名 {1} 已失效"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.checkFileNoExists(Ljava/lang/String;)Z
msgid "File No. {0} is disable"
msgstr "文件 {0} 已失效:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.downloadFile(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Ljava/io/InputStream;
msgid "File no. is empty!"
msgstr "文件号为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl.downloadFile(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Ljava/io/InputStream;
msgid "File source path is empty!"
msgstr "文件来源路径为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadVersion(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "File does not exists: "
msgstr "文件不存在:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadVersion(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "Directory does not exists: "
msgstr "目录不存在:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadFile(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "NO Permisson"
msgstr "没有权限"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.storeFile(Ljava/io/InputStream;Ljava/lang/Long;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Z
msgid "Can not create file: "
msgstr "不能创建文件:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadFile(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "Can not save file to database: "
msgstr "不能保存文件到数据库:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadVersion(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "Can not save file to directory: "
msgstr "不能保存文件到目录:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadFile(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "File's size must greater than zero."
msgstr "文件大小必须大于 0."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadVersion(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "File content is empty."
msgstr "文件内容为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadFile(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "Can not found the file."
msgstr "找不到文件."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadVersion(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "File's size must greater than zero. "
msgstr "文类大小必须大于 0."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadVersion(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "File content is empty. "
msgstr "文件内容为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadVersion(Ljava/lang/String;Lcom/polelink/modules/file/entity/FileBean;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "Not found the file. "
msgstr "找不到文件."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl$1$1.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid "NO Permission"
msgstr "没有权限"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getLatestVersionBean(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Lcom/polelink/modules/file/entity/FileVersionBean;
msgid "File name is empty."
msgstr "文件名为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadFile(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "No file source found:"
msgstr "没有找到文件来源:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.uploadVersion(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/io/InputStream;J)Ljava/lang/String;
msgid "File size must greater than zero."
msgstr "文件大小必须大于 0 ."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getFileNo(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Ljava/lang/String;
msgid "Version name is empty."
msgstr "版本为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getFileVersionBeans(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Ljava/util/List;
msgid "Disabled file: "
msgstr "禁用的文件:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getLatestVersionBean(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Lcom/polelink/modules/file/entity/FileVersionBean;
msgid "Disabled version: "
msgstr "已禁用版本:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getFileNo(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Ljava/lang/String;
msgid "Version not found: "
msgstr "版本不存在:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getFileVersionBeans(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Ljava/util/List;
msgid "File not found: "
msgstr "文件不存在:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getFileNo(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Ljava/lang/String;
msgid "Disable category: "
msgstr "已禁用类别"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getLatestVersionBean(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Lcom/polelink/modules/file/entity/FileVersionBean;
msgid "File was disabled: "
msgstr "文件已失效:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getLatestVersionBean(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Lcom/polelink/modules/file/entity/FileVersionBean;
msgid "File not found any version with enabled:"
msgstr "文件查不到任何有效版本"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getLatestVersionBean(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Lcom/polelink/modules/file/entity/FileVersionBean;
msgid "No version found for file: "
msgstr "文件没有任何版本:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getLatestVersionBean(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Lcom/polelink/modules/file/entity/FileVersionBean;
msgid "Disabled category: "
msgstr "禁用的文件类别:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getFileVersionBeans(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Ljava/util/List;
msgid "File name is empty!"
msgstr "文件名为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.getFileVersionBeans(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Lcom/polelink/pike/core/database/entity/PikeEnabledStatus;)Ljava/util/List;
msgid "Disable category:"
msgstr "禁用文件类别:"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.modifyCategory(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Z
msgid "Category name is empty."
msgstr "文件类别名为空"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.createCategoryNotExists(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Z
msgid "Category name is empty"
msgstr "文件类别名为空"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.createCategoryNotExists(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Z
msgid "Parent category name can''t create"
msgstr "新文件类别名为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.modifyCategory(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Z
msgid "New category name is empty."
msgstr "新文件类别名为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.modifyFileSource(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Z
msgid "Source name is empty."
msgstr "文件来源名为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl.modifyFileSource(Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;Ljava/lang/String;)Z
msgid "New source name is empty."
msgstr "新文件来源名为空."

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl$8.valueChanged(Ljava/lang/Object;Z)V
msgid "Are you sure to select file:{0} and version {1}"
msgstr "确定选择文件 {0} 和其版本 {1}"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileDownloadImpl$4.save()Z
msgid "Are you sure to select these files?"
msgstr "确定选择这些文件?"

#: com/polelink/modules/file/impl/FileUploadImpl$1$1.beforeDownload(Lcom/polelink/pike/extend/component/file/AdvancedFileDownloader$DownloaderEvent;)Z
msgid "File store path parameter does not set."
msgstr "服务器文件保存路径不存在"

#~ msgid "File Log"
#~ msgstr "文件日志"

#~ msgid "View File Log"
#~ msgstr "查看文件日志"
